眼睛不能没眼屎

有無人成日一起身會有眼屎痴住眼睫毛 有d仲入埋眼 之後眼睛就好似開左寫輪眼咁紅成日

好似唔係好關我地事？

邊間教會

🤒

唔啱音

點解你個 沒 字咁染？